
                      De lo mejor del 2009 ciencia ficción en estado puro sin explicaciones farragosas tipo midicloriano, consistente, tan simple como compleja!!! Un disfrute de principio a fin... Seguiremos a duncan jones a ver si no acaba como nolan
        
            